沙田又塞乜撚嘢

塞到上城隧

？

新城市對開上橋2封1 我屌

頭先經過見整緊燈飾